好想要個陪我發夢既女朋友

由69開始 每一次發夢都係自己/同其他fd
成日望到其他情侶拖住手 互相照應 我就覺得好羨慕
每次發夢之前 女朋友都係得一句：Take care
其實係佢身上真係搵唔到support 身心都好累

利申 女朋友都係黃既 不過做緊公務員 話驚俾人認得 所以不了 覺得保得住自己份工先係大過天
有冇巴打同我一樣

Same

I know that feel

體諒一下你女朋友啦，做公務員要岀嚟示威前線係會有壓力。就算唔岀都大把嘢可以幫手，例如文宣同捐錢等等。

利申：中層主任級公務員，前線FA。

藍底女朋友點睇？ 忍住佢好耐 好想比帽佢戴

same

我都明佢有佢難處
其實我一直都有體諒 從來都冇逼過佢出
問題係 佢唔做文宣不特只 仲要係FB like埋d藍絲page 話係驚第時政府大清算個時 當保障自己...
我對佢只有愈黎愈失望

唔好想啦 中出即飛 再搵過第2條女啦巴打

政府好多呢類人
頂唔順就分
不推文推行動post

推下先

唉same

抗爭就抗爭，識既都係戰友，溝女死開

帶女先唔方便，女跑得慢，帶咗唔敢上前線

唔鐘意咪早d放手咪拖住人

I know that feel
佢同完我講小心啲 之後繼續吃喝玩樂 次次都係我男仔fd睇住我
利申手已分

Same 我仲要係同女仔fd去 佢會叫我不如唔好去啦咁危險

利伸絲

I know that feel ，每個人都有個limit
樂觀咁諗，佢係第二條戰線打緊

其實佢係咪已被染藍

佢話佢立場唔會變..

咩男人黎 條女去抗爭都唔保護你

有時都會覺得佢好冇用

直情冇撚用啦 咩男人黎

講緊女朋友 唔係溝女

same

每次都係自己一個人出

我都想
前幾次都有個朋友一齊出，佢係和理非，我就想上去前線。
到而家佢返返外國讀書 來緊又得返自己一個出

我都唔會想同條仔出去
我成日諗如果要出
我肯定佢會忍唔住叫我散水走先
掉返轉我又會忍唔住叫佢散水
反而分開去幾時留幾時走自己決定

盡量都搵返d人陪你出啦 始終有個照應

分開出都好d 起碼大家好似一齊有出力
企埋係同一陣線度先..

一齊發夢
一陣比人捉左佢
你仲內疚

Same
身邊個個男仔朋友都冇出聲又唔會一齊出
朋友都唔係次次會一齊出，佢地都有自己朋友
好想搵個會一齊抗爭既巴打
前線既男人真係好型！！

利申：絲

你信唔信？
我想講公務員做和理非冇衝突⋯
點解講到公務員一定要扮藍先得嫁⋯
堅持自己立場要同職業掛鉤嘅，咁我覺得佢都唔係真係黃⋯
我會稱呢啲做港豬⋯

飛撚左佢算

講多少少 佢本身都係一個驚驚青青既人
初期佢都試過去d集會 但係去完一次之後 又話俾燈柱映到相 又話好似俾人映到大頭
自始就發生咩大事 佢都冇再出過黎..

我係巴 都覺得前線手足真男人

真

我都好想有個陪我上前線的女友
身邊圈子全部都係男 仲要差唔多全部和理非
唯一會上前線的又有女朋友陪
由612煲底開始 差唔多每次都有出
見到佢地每次都互相扶持 勉勵
自己就要獨自面對一切 覺得越來越辛苦
好想有一個可以齊上齊落 互相守護的伴侶

係到放完負 要準備下一個戰場lu
同路人切記永不言敗 永不放棄 為每一位逝去同被捕手足走下去

p.s 十一 國殤日
光復香港 時代革命

我明你
撐住呀巴打

依家革命呀 ，係咪仲要上戰場攬攬錫錫？

利申 次次自己一條女去！

所以男朋友唔想我出去
分開出又驚我啲friend保護唔到我
一齊出又阻手阻腳佢一定看實我要和理非
我唔出佢就可以放心上前線
但我又驚佢太放心冇人嗌停佢

太夜都未覆真心驚同擔心

自己身邊啲朋友一係有男朋友陪，一係唔出聲

我果啲仲衰 港豬來😫

依家呢個時勢 唔出聲我當佢藍

冇講過話要上戰場攬攬錫錫
講緊係一份支持 照應同鼓勵

同時都好respect 你自己一個人都撐到咁耐

Agger. 我覺得唔出聲係怕白色恐怖

我自己發夢
但ex次次都發我脾氣 個原因竟然係怕我比人溝喎
呢D價值觀唔岩 早飛早著

唔支持不特只 仲發脾氣
真係早飛早著